被迫用zoom嘅點睇，phishing喎

大學係咪仲要繼續用zoom呢，phishing喎

係windows sandbox 入面開zoom
唔好直接開

我用緊部唔要嘅機，所以唔怕。不過都拎上嚟同大家分享吓

我屌

用部唔要嘅機

呢啲咁嘅嘢緊係唔用自己平時用開嗰部機啦

係咪人地俾你嗰條zoom link係phishing URL黎

開佢official website準備download嗰陣突然彈出嚟

Avast這個過去被大力推薦的免費防毒軟體，現在怎麼「墮落」成了惡意軟體？